點解叫停「旅遊氣泡」, 但無叫停「回港易」

唔可以歧視去過芝麻國的香港人?
去過芝麻國的香港人無武肺嗎?

因為要倒水？

政府將津貼每名驗疫人士$5000

港共希望加速武肺在港第四次爆發

為左５仟蚊, 有無人主動中武肺

廢老你死你賤

明起過百中招

要小心返落嚟/準備過嚟果班
武肺事小，執輸事大

鼓勵後生子中武肺?

幾時再派一萬

因為旅遊係你超哂標新加玻停你
回港係你自願做，冇對家囉

到左今日你仲問點解？你仲有興趣知點解？

明知都要故問

唔爆
第日點叫中央幫手自由行落黎幫手振興經濟

所以陳姑娘唔做野等爆

因為驚俾星加坡煞停，所以自己煞停先
唔係你飛我，係我飛你

有啲似現屆政府

港共日日話來勢洶洶, 但又唔收緊政策, 係玩嘜喇?

上得支那國，仲要依家先落嚟都唔方係香港人啦
完全支那人嚟

旅遊氣泡係新加坡叫停

正確

因為要做 herd immunity
你驚黎都多鳩餘

睇Viu News
見到有個奇怪姓的男人, 講唔正香港話

尚先生 1:17

走武肺水貨一日幾轉